返工開多個plan用

返工要接電話,唔想用原本個no. 所以想開多個,主要講電話,上網數據少少都夠,唔一定4g,最緊要平,帶冇咩推介下?

請tg

有優惠